
---

## Streams methods - Endava-course / src / com / streams / MyStreamsOperations.java
## users.dat - содержит сериализованный лист пользователей(size = 100)
##models.User - не менять - иначе DataLoader не сможет загрузить данные.

